侵侵串我哋冇人呀！乜柒都唔好搞，整返個大遊行先啦

最近活動多到痴線
真係唔知係咪有人專登玩嘢

一日十幾個活動

Push

同一時間幾個活動

係咪想分散晒啲人 咁多活動 比傳媒報人地都唔知影邊度好

要解釋番搞唔到大遊行既原因

1）唔批不反對通知書
2）封鐵封路
3）大圍捕

咁樣已經嚇走好多和理非既示威者

外國始終睇重大遊行人數

事實上, 勇武未停過, 不斷升級
結果, Donald Trump依然認為香港示威has toned down a lot

大家出黎la,就黎清算la

一野拉哂

可否人流地點集中d

又大遊行？

家下做比外國人睇姐

你18區除咗爆下無野比人睇
隻揪又唔名揪

又大遊行？唔記得左上星期灣仔拉個幾十個小朋友？